（求救）加完新ssd開唔到機

加完另一個ssd 舊果個就開到到機 彈左呢個畫面出黎
想問下係咩意思應該點搞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

加咗SSD之後有冇整返啱個boot次序?

唔知禁左啲咩又開到機了唔該哂巴打